fast fashion 女女排痕榜

gu>hnm>uniqlo>niko and
不服來辯

淘寶>淘寶>淘寶

H&M世界第一

niko and都係fast fashion?